屌今時今日仲咁多人去食元氣？

爭氣啲啦

唔講政治 間野成日驗到有蟲 點解仲有咁多人食

百萬藍絲...

總有港豬

狗改不了吃屎

好多後生

真係唔需要怪責手足，畢竟有好多離地撚，唔分年齡，不問世事。

後生都好多港豬
比想像中多

行埋去鬧佢

呢d post煩唔撚煩 係咪覺得全香港人都係黃屍

真 身邊有唔少
仲要土生土長

以前成日食 算幾平
而家

Park central

百佳壽司好過佢

一直都想知痴撚線

中撚咗蠱毒

過去問佢地

食到寄生蟲上腦

爭鮮 仲衰, 好似食屎咁

一樣大把人去食

亦都有好多人無食啦 正面啲

你見hx機票咁多人買都知咩事
都係脫離唔到支那人嗰種口裹說不,身體卻很誠實

態度正確

今日係黨鐵站都大把細路都幫襯緊魚尚

半年無食過

今年公司 xmas party 都唔買元氣了 , 少少地 2 千蚊生意啫